### MQTT Client

```
Приложение, написанное на React Native (EXPO), подключающееся к брокеру MQTT
и отправляющая данные о телефоне
```

#### Установка
```
npm install expo-cli -g
npm install
```

#### Запуск
``` 
expo start
```
###### Необходимо установить приложение EXPO APP

###### Проект для Волгоградского технического университета
